香港寄嘅挪威postcard

話說我10月去北歐旅行嘅時候
買多左2張postcard(已貼當地郵票)
依家返到香港唔知點處置2張野
唔知有無巴絲打有興趣呢？

利申，巴打

有興趣嘅話pm你地址比我啦
lihkg47479@gmail.com

多謝各位支持
有人肯收留我啲postcard啦
2張名額已滿
謝謝